有冇手足知道有咩渠道買到vg503呢款眼罩

如題 Amazonjp 佢話唔送呢個地區
小弟想發夢做消防

用集運 跟住教學填窿仔
之後去自提點攞

Amazon 集運教學

Do you still need? I have.